求識做rstudio大師

對住份功課幾日都係error，如果有人識rstudio 又得閒教下我,留低tg 教教我😭😭，應該係啲簡單野但係我蠢

My Tg

@bb88haha

貼上嚟一齊學下嘢

睇documentation + stackexchange